msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-03 20:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-12 23:10\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/plutils/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3305\n"
"Language: zh_TW\n"

#: plutils/cog.py:58 plutils/cog.py:68
#, docstring
msgid "Utility commands for PyLav"
msgstr "PyLav 的實用命令"

#: plutils/cog.py:72
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and PyLav"
msgstr "顯示齒輪和 PyLav 的版本"

#: plutils/cog.py:88
msgid "Library / Cog"
msgstr "圖書館/齒輪"

#: plutils/cog.py:89
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: plutils/cog.py:102
#, docstring
msgid "Show the slashes available in the bot.\n\n"
"        Author: TrustyJAID#0001 via code block on Discord channel.\n"
"        "
msgstr "顯示機器人中可用的斜杠。\n\n"
"        作者：TrustyJAID#0001 通過 Discord 頻道上的代碼。\n"
"        "

#: plutils/cog.py:133
#, docstring
msgid "Get info about specific things"
msgstr "獲取有關特定事物的資訊"

#: plutils/cog.py:137
#, docstring
msgid "Get the base64 of the current track"
msgstr "獲取當前曲目的base64"

#: plutils/cog.py:145 plutils/cog.py:179 plutils/cog.py:213 plutils/cog.py:246
#: plutils/cog.py:281
msgid "You must be in a voice channel, so I can connect to it."
msgstr "您必須在語音通道中，以便我可以連接到它。"

#: plutils/cog.py:154 plutils/cog.py:188 plutils/cog.py:222 plutils/cog.py:255
msgid "I am not currently playing anything on this server."
msgstr "我目前沒有在此伺服器上播放任何內容。"

#: plutils/cog.py:170
#, docstring
msgid "Get the author of the current track"
msgstr "獲取當前曲目的作者"

#: plutils/cog.py:204
#, docstring
msgid "Get the title of the current track"
msgstr "獲取當前曲目的標題"

#: plutils/cog.py:238
#, docstring
msgid "Get the source of the current track"
msgstr "獲取當前曲目的來源"

#: plutils/cog.py:272
#, docstring
msgid "Get the API of the current track"
msgstr "獲取當前曲目的API"

#: plutils/cog.py:292 plutils/cog.py:301
msgid "Unable to get player info."
msgstr "無法獲取玩家資訊。"

#: plutils/cog.py:317
#, docstring
msgid "Decode the track base64 string into a JSON object"
msgstr "將軌道base64字串解碼為 JSON 物件"

#: plutils/cog.py:326
msgid "Invalid base64 string."
msgstr "無效的base64字串。"

#: plutils/cog.py:342
#, docstring
msgid "Manage the query cache"
msgstr "查詢託管點緩存"

#: plutils/cog.py:346
#, docstring
msgid "Clear the query cache"
msgstr "清除查詢緩存"

#: plutils/cog.py:353 plutils/cog.py:382 plutils/cog.py:395
msgid "Query cache cleared."
msgstr "已清除查詢快取。"

#: plutils/cog.py:359
#, docstring
msgid "Clear the query cache older than a number of days"
msgstr "清除早於一定天數的查詢緩存"

#: plutils/cog.py:367
msgid "Days must be less than 31."
msgstr "天數必須小於 31。"

#: plutils/cog.py:375
msgid "Days must be greater than 1."
msgstr "天數必須大於 1。"

#: plutils/cog.py:388
#, docstring
msgid "Clear the query cache for a query"
msgstr "清除查詢的查詢緩存"

#: plutils/cog.py:401
#, docstring
msgid "Get the size of the query cache"
msgstr "獲取查詢緩存的大小"

#: plutils/cog.py:408
msgid "Query cache size: `{size_variable_do_not_translate}`."
msgstr "查詢快取大小： '{size_variable_do_not_translate}`."

#: plutils/cog.py:419
#, docstring
msgid "Start memory tracing\n\n"
"        `[p]plutils trace 0` turns off tracing\n"
"        `[p]plutils trace 1` turns on tracing\n"
"        `[p]plutils trace` shows the current status of tracing\n"
"        "
msgstr "開始追蹤記憶體\n\n"
"        `[p]plutils trace 0` 關閉跟蹤\n"
"        `[p]plutils trace 1` 打開跟蹤\n"
"        `[p]plutils trace` 顯示跟蹤的當前狀態\n"
"        "

#: plutils/cog.py:433
msgid "I have stopped memory tracing"
msgstr "我已停止記憶體跟蹤"

#: plutils/cog.py:442
msgid "I have started memory tracing."
msgstr "我已經開始記憶追蹤了。"

#: plutils/cog.py:451
msgid "You need to start tracing first."
msgstr "您需要先開始跟蹤。"

#: plutils/cog.py:463
#, docstring
msgid "Set the logger level\n\n"
"        Levels are the following:\n"
"        0: Critical\n"
"        1: Error\n"
"        2: Warning\n"
"        3: Info\n"
"        4: Debug\n"
"        5: Verbose\n"
"        6: Trace\n"
"        "
msgstr "設置記錄器級別\n\n"
"        等級如下：\n"
"        0：嚴重\n"
"        1：錯誤\n"
"        2：警告\n"
"        3：信息\n"
"        4：除錯\n"
"        5：冗長\n"
"        6：跟蹤\n"
"        "

#: plutils/cog.py:494
msgid "Logger level set to `{level_variable_do_not_translate}`."
msgstr "記錄器等級設定為 '{level_variable_do_not_translate}`."

